選舉（舞弊及非法行為）條例第26條（2a)嘅promoting係點解？

26.Illegal conduct to publish false or misleading statements about a candidate
(1)A person engages in illegal conduct at an election if the person publishes a materially false or misleading statement of fact about a particular candidate or particular candidates for the purpose of promoting or prejudicing the election of the candidate or candidates.
(2)A candidate engages in illegal conduct at an election if the candidate publishes a materially false or misleading statement of fact about the candidate or candidates with whom the candidate is associated, or about another candidate or other candidates, for the purpose of—
(a)promoting the election of the candidate or candidates with whom the candidate is associated; or
(b)prejudicing the election of the other candidate or candidates.
(3)For the purposes of this section, statements about a candidate or candidates include (but are not limited to) statements concerning the character, qualifications or previous conduct of the candidate or candidates.
(4)In a prosecution for an offence of having engaged in illegal conduct under subsection (1) or (2), it is a defence to prove that the defendant believed on reasonable grounds that the statement was true at the time when it was made.

認真po無人理

牛津字典：
Support or actively encourage
Attempt to ensure the passing

咁何君堯如果解釋只係打漏「資格」二字
可否開脫？

失實聲明喎

一個人係咪律師，相信會影響選民嘅投票意欲